路過了學校花店

荒野到海邊

成口一滴滴

有一種浪漫的愛是浪費時間

徘徊到繁華世界

食咩黎

才發現 你背影 平凡得特別

繞過了城外邊界
還是沒告別

愛錯過了太久反而錯得完美無缺

幸福兜了ㄧ個圈

此post已完?

照燒d雞柳又試下

墳前沒有花

想跟你 遊園 逛街 高走跟遠飛

乜撚嘢post嚟

兜咗好耐啦

未，奉陪me?

記得要餣

容我撥開沙土用眼淚種些吧

我都想知

你想我點陪？

燈影照我的癡呆

花店條女對波好大